Ette tuli Allika peremees Juhan Tönus ja kaebab et temma on Oiaso wallast Liso Link ommale tenima wötnud aasta peale kaup teind,agga Lison Link on 4 kuud tenind ja siis ärra läind ja Link sai ette kutsutud,temma ütles et egga minna olleks ära läinud aga emma suri ära ja siis issa käskis mind ära tulla sest temma ei saand kudaki muido läbbi kohos pakus neile sedda lepitust et Liso Link maksab need rided keik Juhani kätte tagasi mis Juhhan olli temale anud ja naad lepisid sellega
Kohto wannem Mihkel Kauman +++,kohto käemees Pridik Woldrat +++ kohto käemees Jürri Warman +++,Kirjutaia M.Lewet
